共軍隻航母同當年小鷹號有無得打過???

傳統動力 對 傳統動力

樓主幾歲

中途島號都未必打得過，重講小鷹號

同中途島號比較好啲

點會無得打 有常識都知遼寧號肯定夠抽啦

如果係同呢隻「小鷹號」打嘅話

我一個都屌打共軍

我懷疑係咪真係夠打

企業號已經屌打支那尿0號

俄國航母無作戰記錄
原本俄國航母為左進攻日本而製造
但係後來日本投降就無用武之地
所以強國買俄國航母既戰鬥力真係得個估字

一定有
建議試下